岩岩幫pokemon圖鑑放返原位

如題，成個人開心哂

係將軍澳見到一堆垃圾，盡公民責任將佢拎入局長個口

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

GJ

啲藍絲印埋晒啲咁嘅垃圾野浪費紙張

D藍絲夠膽就喺個劉江華度執返

地球咁就無左幾棵樹垃圾藍絲浪費資源

屌 想要一本

啲樹好慘啊
BTW有時間陣間幫我推下po

你仆街啦，話劉江華係垃圾桶中硬國安法

仲未有

你個標題好悶，參考下cctvb戰線，熱唔起

樓主有冇自己keep返本

OK 我下次會比啲創意

入面d圖好p圖feel，無收藏價值

有...

狗鐵站成日見到有幾本

其實咩黎

比卡超

其實係咪侵犯知識產權？我諗佢都無攞授權㗎啦

召喚老任

連登仔呢？咁都忍得，屎都食得

熱狗打手呢？

物歸原主咪好lor
美德黎

btw 局長就黎變minion？

好似係，用左幾千萬幫局長設計新look